[唔買都埋嚟睇啦喂］2019年寶礦力最新廣告

個人中意上一輯多啲

仲有製作特輯
練舞練到喊

呢d就係青春

［分析］歷史一直在重演 & 鬼 & 高官心態

認真post冇人睇 膠post就係咁推

佢地cut左cctvb廣告 大家支持下